foj 呢啲奶共狗，真係斷腳都唔抵可憐

快撚啲斷腳啦

push